覺唔覺腦魔公仔既收益要分番一部分比腦魔

E家同100毛9gag有咩分別

Yes

點解要比腦魔?佢又唔係原作者

咁大隻公仔80蚊
仲要有人執着喺賺左幾錢既問題度
直接送俾你好唔好？

100毛都唔係好貴姐
記住以後唔好屌

成本最多around 30幾蚊隻，我都覺得唔抵但照買

利申:做過年宵

買垃圾

E你老母咩

唔係佢呢隻公仔會咁紅?

理性咁討論，我以前做過台灣嘅玩具廠，咁大隻公仔成本肯定唔止30幾蚊，再加上運貨加租倉，我都唔明點解有人會唔清楚實際成本就鳩up ，所以$80其實一啲都唔貴

利申：每次有任何高登/連登嘅公仔都有買 ，支持下巴絲打